邊間學校讀design好

讀咗兩年media先發現自己原來唔啱讀
想轉去讀design重新開始
但係唔知邊間學校比較好
第一個choice係太空visual communication
第二個係hkcc visual communication
一個係hd 另一個係asso
其實我就比較想讀hd
但係又冇乜人講太空design
Hkcc design 好似比較出名
有冇ching讀過可以比意見我

大陸

讀咗兩年乞食科仲要繼續讀 留學移民啦香港玩完

讀4年副學位？做咩唔報design topup degree

大一